one piece900話…發現尾田一年半前已為新角色伏筆

900話情報

原4將星擊漬傑爾馬666
大家都吹佢仲勁過卡二，真正big mom團第二強…
但係……

原來一年半前，打將星餠乾克力架時，已經提起過佢!原來原4將星輸左比同樣最惡世代怪憎了！但克力架又打贏左怪憎…路飛贏克力架…
尾田大神真係好多伏筆

有幾多伏筆都無用啦....
寫到死都未寫完

有無link？

Op大把係十鳩廿幾年前既伏筆啦

我以為你想講 怪僧無處可逃仲可以逃離克力架艦隊
所以今次可能好似怪僧咁走甩

伏完
連尾田自己都唔記得左寫過伏筆

不愧為伏筆王

曲直難分

伏乜撚野筆丫，個故事發生左一日都冇佢畫撚左年半都未完大媽團

唯一提醒到我既係 原來已經打左big mom一年半
咁又一年半

一直都講緊二哥係最勁
幾時有吹過呢條撚屌最強
9up唔使本

伏筆王

呢年半差唔多每集都有新角色已經多到唔記得

d篇章愈來愈長
600話係佢地再出發
700話係講明哥唔做7武海
中間100話係打左魚人島同punk hazard
800話係義子之酒
中間100話係打左成個大鬥技同打明哥
而家900話
中間果100話講左d乜？
好似就係淨係打大媽

樓主心目中六億係高過十億嘅
“一百蚊日一個月就搵到三萬”

好明顯佢設計到4將星最廢嗰個畀人打殘先

咪去左象島同蛋糕島
算係咁啦 魚人島show修煉成果+古代兵器
冰火島同明哥結怨+計劃打凱多
德島就收明哥皮+同凱多結怨+收o靚
跟住去接山治順便升lv再搞凱多
下一篇打完凱多應該接受到黑胡子/革命軍開戰
或者直接世界大亂周圍打
路標本文而家都兩份 打完凱多就第三份
最後一份拎埋就海賊王

咁都叫伏筆...你識唔識咩叫伏筆

紅髮嚇一嚇條垃圾近海之主都係伏筆啦

我仲諗緊樓主係唔係打漏左個伏筆，點解兩張圖都係大媽篇，我以為年半前連明哥都未到

假膠

咪又係同一章，伏條撚咩，拖長就叫伏筆